愛中國，用國貨，飲大頭奶粉，堅決不飲日本洋鬼子的奶水

愛中國，用國貨，飲大頭奶粉，堅決不飲日本洋鬼子的奶水

愛中國，用國貨，飲蒙牛奶粉，堅決不飲日本洋鬼子的奶水